安博哥火速入，緊要事！！！

焦媽返來未？

未
你仲懵盛盛

有手信想叫佢幫手拎返去比牙博

唔拎比我？

椰子呀懵柒 你屋企大撚把啦 傻閪！

一早飲撚晒啦 懞能！

飲得多唔好。

中午食咩好？

你問我食咩定想我比意見

比意見

佢想博你請佢 條撚樣次次用呢招

上泰食堂黐餐算啦